如果運動最終引發世界大戰，英超今個賽季腰斬，會唔會激死利迷？

一心諗住捧英超，點知都係捧唔到

今季唔計

係嘅話我下季開始做一世猁

邊個係一心

隻狼 一心

樓主爆左蓋清真名

可能提高頒獎

可能提早頒獎

屌，咪搞到冇猁迷出黎啦

計半季咪得，之後19場唔洗再踢
半季英超冠軍唔係冠軍？

又中

同佳哥哥勒死條女都算係極限運動，樓主又中